{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093303?place[place_type]=GID&place[gid]=1093303&place[latitude]=36.5062020309&place[longitude]=126.3358242902&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꽃지골드하우스펜션"
    },
    "text": "ペンション施設は客室内での簡単な調理のみ可能であり、禁煙です。 また、退室時には分別収集が必須です。 退室時間を超過する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューを希望する場合、2人基準で15,000ウォンが追加され、人数追加の際には5,000ウォンを支払わなければなりません。 バーベキューの申し込みは入室から20:00まで可能です。 幼児の基準人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 乳幼児を含むかどうかと追加料金は現場で決済されます。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 コンビニエンスストアの利用可能時間は午後11時までですが、状況によっては利用できない場合があります。 また、ルーフトップは午後11時まで利用可能で、ブルモンゾーンの共同使用時間は20:00から22:00までです。 冬季は19:00から22:00までご利用いただけます。 客室情報には基準人数と最大人数が明示されています。 101号はベッド2台で基準及び最大2人、208号はベッド2台で基準及び最大2人、102号はオンドルで基準は2人で最大4人まで、103号はオンドルで基準は2人で最大4人まで、104号はオンドルで基準は2人で最大4人まで、202号にはオンドル、基準が2名、最大4名まで、203号にはベッド2台を基準とする。 204号にはベッド3名まで。 基準と最大3名様まで。 204戸にはベッド3名様まで、 302号は団体ツールームで、基準は4人で最大7人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを申し込む場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを申し込む場合、2人基準で15,000ウォンが追加されます。人数追加の際には5,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアは何時まで利用できますか？",
            "answer": "コンビニエンスストアの利用可能時間は午後11時までですが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップやブルモンゾーンは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは午後11時まで利用可能です。ブルモンゾーンの共同使用時間は20:00から22:00までです。冬季は19:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内での簡単な調理は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "分別収集は必須ですか？",
            "answer": "はい、退室時には分別収集が必須です。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児の基準人数は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。乳幼児を含むかどうかと追加料金は現場で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 462
    }
}